「返工四俠」今日冬至有冇早收？

黎生周生

可能移撚左民

據悉老黎俾人炒咗

呢條傻鳩應該好早就失業